[真。風水學]自從三峽大壩出現，香港既運就被吸回去

早七年前一位台灣的隱世老師教的，係邊個唔好問，信唔信都冇乜所謂，純粹當故仔講吓

祝
早日缺堤

起底 > 上一頁

妖言惑眾

馬後豹

崩咗喇咩？

樓主嘅存在令地球轉動慢咗0.0000000001秒